(法律問題)脫離父子關係

想問下宜家有無法律可以脫離父子關係？

冇

平安紙落第二個人名當脫離左算啦

請定義 脫離關係意思先
即係遺產無份定點?

我都想知

所以野佢還佢 我還我 佢死佢事 唔關我事

失蹤>改名>整容